長洲又鬧鬼，漁民：廿隻鬼一齊向我揮手

最近長洲居民間流傳一隻鬧鬼小艇，據漁民所述，船主最近買入一艘中型小艇以便假日出海釣魚，最近把該小艇泊在長洲向西灣方向延伸之防坡堤附近，結果惹來鬧鬼傳聞。

據悉，不少漁民泊岸時都曾目擊該小艇上擠滿了大約廿多隻肢體殘缺不全的靈體向途經的漁船招手，非常嚇人，此後漁民不敢再把漁船泊到該小艇停泊位置附近。

===================================
呢單野上星期開始從水上人之間流傳，有人甚至話日頭有光猛太陽都照樣見到。
我近日坐船都有刻意留意，但是認不到是哪隻艇，
唯一的線索是那隻艇附近沒人敢停泊，位置非常接近進入長洲的必經航路。

大概位置：

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

做問卷 賺取1蚊戲票

廿多隻肢體殘缺不全

廿條撚就話驚啫
廿隻鬼揮手就即刻拎部電話影低佢啦

迷信撚

包裝成長州一泊二食露天靈探之旅，發啦發啦

好驚呀，但驚嘅時候可以數到廿隻鬼？

鬼同UFO仲有水怪一樣，永遠得個講字無相，有相都係矇到睇唔到。
到而家2019年仲有人信UFO同鬼？

肢體殘缺嘅幽靈係到揮手

即係隻隻鬼都梗有一隻手咁啱嘅

廿隻鬼自己報到

嗰到應該有嘢收埋咗唔想人接近所以有鬼故

連登仔偵探mode鳩up先:

1. 其實係船主覺得其他漁船又污糟又臭
自篇自導自演嚇鳩其他漁夫等佢地咪撚泊近自己隻艇度

2. 今時今日咁多youtuber 拍野，揾人扮鬼拍片唔奇
「It's just a prank, bro!」

因為有人見到數量多到企滿晒成隻艇，果隻艇個size本身可以企咁多人
我都係早兩日聽到長輩講，呢單喺長洲漁民之間廣泛流傳緊

差唔多姐

信佢先on9

唔洗怕醜，舉起隻手

咁都幾恐怖

恐佈在線有講過
好似話架船係日本海嘯時用過去執屍

偷渡咋 同到你香港同胞揮下手啫

好出奇咩 根本成個島都係

cctvb:中國為大贏家

講咁耐一張相都無

啲水上人只要係船頭掛梁振英張相，一定包無事

無知真可怕 臭閪

乜長洲漁民唔用電話咩 影到片發死佢啊

有冇唱梅花

你信鬼唔會更無知咩，死八公，死八公，死八公！

連登有無水上人喺度可以發表下？

我聽果個版本係印尼海嘯

揮手又唔係招手，有乜好怕

長洲真係好猛

正所謂有圖有真相，不孝有三，無圖為大，你冇圖，你話你識如來神掌我都吹你唔漲

我講緊ufo

長洲人唔想太多遊客成日出埋D咁既招去趕客，好多鬼故都係長洲人作出黎。

想俾佢地cock slap

Sorry, UFO 我都唔信，我相信全宇宙只有人類無其他生命。

廿條撚都無乜野好驚
我都有8條啦

迷信撚屌你老母

無聽過

話時話對隻鬼船播少理阿爸，真愛是真及今期留行唔知會點？

得14個咋wor，邊有20個

有史以黎死過咁多人
點解唔係成條街都係鬼
其他動物計唔計
未進化嘅猿人計唔計

體驗港水團?

無圖就成日屌人無圖
有圖又嫌人低清，
俾張高清既又話實係化妝/PS，
真係難服侍

live photo pls

探靈撚出動

而家冇晒白海豚睇
咪搞個觀鬼團 每人$20
每晚定時出發
提供基本望遠鏡
到時睇下人多定係鬼多

個廣告都幾match

曲到直

漁船喎咁叫中型小艇？

可能係話大概姐

有水上澄清左冇咁既事

有相我就第一個屌你老母先

又多個景點

痴線,哩單野上左恐怖在線喇
之但係聽聞有船主家人定朋友打上去投訢話要人delete左條片

想d支那人唔好入去姐

是咁的，呢個星期五，我唔去浦了。夜晚出海。

我地book 了3 隻船。第一隻 Adela , 租的。

坐20隻鬼的，長80幾呎。

另一隻, 私伙的 Princess V62 坐20人 西班牙式遊艇

我中意呢隻多d，前艇主艇上燒炭死

重有一隻普通 中式船。

搞手會買好多金銀衣紙

星期五 , 夜晚12點長洲碼頭集合

男仔：$1000 位

女仔：Model , 靚女免費。

普通女仔：唔俾去。

來吧靚女，識d俾得起$1000去船河的人吧。

p.s. 呢d船河無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心玩返晚。

Edmon 恐怖熱線 已經有澄清依單野係誤傳

當年張保仔對付穿櫃桶底既方式，就係斬手再拋落海
所以隻隻鬼得一隻手係好合理

利伸：9up

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

岩喇, 岩岩先接收左個中國人

屌以為有人post bam圖

船主 sd email 定唔知用咩方法 同恐怖在線講無呢件事發生

發生後家人受事件影響 唔好再講咁喎

長洲而家多人到年宵咁
陽氣咁重啲鬼都仲蒲頭

上星期六宗親會食飯先有長輩話親眼見到喎

你講有廿條女喺果度曬鮑魚都得嫁啦

長洲好多人都知哩單野

留名

成班好撚齊 好過癮

既然無事不如叫船主駛返走隻啦

聽聞船主痴左線

無事緊係叫潘紹聰上去參觀
而家有啲此地無銀feel

我見到三隻鬼係長洲碼頭食野

水鬼

唔好話我話 一定有on9仔貼鬼圖懶幽默

我聽果個版本係南亞海嘯

我聽果個版本係棟篤笑

呢d鬼我又唔怕見多d wor

咁整齊，實係日本軍啦！我學校後山都有！

我聽果個版本係周星馳

三百磅澳洲大肥婆呢？

冇圖

個個都聽聞

屌你老母數撚到眼花都係得16隻
邊撚度有廿隻咁多

第幾集

鬼婆塊野特別大

發夢聽人講係搞場大龍鳳出嚟等少啲人駛去嗰度 方便交貨

一隊dancer

集集都有睇，無誤傳呢回事

係驚影響到事主，所以將個段仔影片落左架咋

証明唔到唔等於唔存在

潘紹聰都係有人報料先講呢件事
報料嗰個仲有晒前因講呢架船係接載屍體所以咁猛
過幾日就話船家因爲呢單野有情緒病
潘紹聰話信唔信大家自由黎既姐

同埋係恐怖在線，巴打坐左幾耐

好少見佢咁做 個個都咁個節目唔駛做喇

柚木

仲話同日本仔一齊釣魚🎣
利伸老豆係水佬

呢期長洲少人去咩 唔洗咁賣廣告wor

玩到咁「大」？

件事都係今個月內，好似本來係一個聽眾email, 之後潘聰個frd 又講，話個船主係佢個frd 契爺之類，第二晚個船主通知edmond 話誤會，類似係咁

屌，當聽古仔囉

所以你咪係一隻無知死臭閪囉

高靈人士都會好猛
應該堅

肯定係耶撚 自我中心

屌

UFO=unidentified flying object
所有你唔肯定係咩既飛行物體都可以叫UFO
唔一定等於飛碟或外星人

你可以唔信有外星人，但點唔信無UFO？

水妹

只有耶穌

💩

( Show Blocked User - power_off )

人仲恐怖

當故仔聽下囉

猛鬼船P 生人勿入

唔信都唔得？我都唔信耶穌喎

你縮返你老母個閪到啦！

唔信有不明飛行物體都唔得？咩料呀

你傻閪呀！唔信唔𨶙得，一定要迫日信咁𨶙霸道？

引入鬼嘅天敵啦

日光日白都見到？

[img]圖片網址[/img]

咁多蝗 乜鬼都無啦

lm

推斷完咁有無生命？

係在線唔係熱線
同埋個主持係話船主果邊聲稱受情緒困擾，冇啲咁嘅事，叫個節目唔好再講，個主持先話抽返條聲帶，冇話明係誤傳

即係流？

新半斤八兩d走私佬 為左掩飾個碼頭就搵d靚扮鬼嚇走黎拍外景既人

已經2019年
點解仲有人信呢d 神怪野呀外星人呀？
呢個世界根本無，我地人類係唯一高智慧嘅生命，全宇宙只有我地

你閱讀理解0分？

香港玩呢啲prank 嚇唔死人都遊蕩罪啊

其實又點會冇鬼
前排去長洲過夜凌晨比鬼窄

鬼故邊個知係真有鬼定假有鬼呀？係廢事個船主講到自己因為咁有抑鬱先唔再講咋
你信咪有唔信咪冇囉
點知真定流呀

你信有其他生命咩？我唔信都唔得？

我反而覺得你信有其他宇宙生命好戇𨳊咋，搞咗咁耐，連微生物、細菌都揾唔到，你可以話有外星生物可能性嘅，但我就偏向人類係唯一生命係宇宙囉

因為調返轉頭有好多嘢都證明咗係無囉，所以我咪信囉。

如果係太空某星球揾到有水，唔係乾咗或結咗冰，而真係有液體係到嘅，我咪信有呢個可能性囉

咪就係 無圖話成船加勒比海盜都得啦

驚條 成日半夜三更周圍走架啦

船尾仲有幾件呀 屌你！

有人既地方就有⋯

細個住軍營附近 夜晚 3 點真係聽講步操 廿年前左右

個船主緊係話無架啦 加上自己都睇唔到 係人地睇到炸嘛
佢緊係唔想有呢啲醜聞 話唔定係得罪人 傳鳩佢 想佢無得係到泊都唔定啦

大陸遊客多重恐怖

「搞左咁耐」 呢個概念 已經好唔乎合 科學常識
你既耐 即係等於太空幾耐呀ching 個宇宙大成點 要幾耐先出到去其他星 呀

唔使去到探測到外星有無液體......唔使真係去到先知........你有無常識？

夜行訓練姐 你聽到日本話定英文

派堆大陸人去睇，鬼都嚇得走

鬼呢？我淨係見到隻船

我當然知啦

咪戇鳩啦 邊會縮到呀
用下你個豬腦啦

你講呢句等如你講 三角形有5條邊啦！
天方夜譚 弱智

你試吓咪知縮唔縮到囉

你得我都得
你唔得 我都唔得

隻腳真係鬼船，前身係日本海葬船，有次打風吹走o左漂到唔知邊到比其他人仆街日本人執番賣左比個長洲漁民。當每次出船個漁民都遇到怪事差D死，再追問個買家先得知此事，之後個漁民都唔敢用隻船，上次十號波隻船仲冇穿冇爛維持原位

我自己信有
但其實大家都係得個講字
暫時未發現到
亦因為宇宙太大亦唔知其實會唔會有
其實大家都係講緊一樣未証實嘅野
要癲到咩地步先會見到人唔信有就一野屌落去

所以連登人做政府會變獨裁

有圖有真相

其實你第一個回覆唔提埋ufo就應該無人會話你......
或者用“外星人”去代替返“ufo”

“不明飛行物或稱未確認飛行物，是指不明來歷、不明性質，漂浮及飛行在天空的物體。
意指是只要在觀察者眼中看不清或無法辨認的不詳物體都稱為UFO。
很多人將UFO視為等同於高科技或外星文明的飛碟、飛盤，台灣稱為飛碟、幽浮。 ”
Source: Wiki

仲話人類係唯一生命(體)
唔好咁啦

其實應該係因爲你用詞有誤
anyway，對於未知嘅嘢，試下盡量都唔好抱有色眼鏡去judge呀
未知先會創造到可能性㗎嘛，例如以前d人邊會信人可以上天入地再潛水吖

d 鬼自己報數架
好似玩撞機咁
1!! 2!!

無聲 半夜三更操左 幾個字以上

2019 年都冇人識得用手機影低

可能係夜行訓練呢

港豬可能仲昆到幾隻，不過蝗就可能成千上萬！！！

答案：促進旅遊業！！！

btw,當時有人send左email上去,個船主身邊仲有人sell過叫佢地上船,收每人3舊水,但無耐就再有人打上去話搞到人所以要求將條片下架

點解高登到連登都要堅持用紅色大字

係咪真係有 無去研究翻

利伸：我信有外星人出現既機率高於有鬼出現

係囉...一個人其實要幾自大先講得出全宇宙只有人類無其他生命

証明唔到，就好似古人証明唔到人類可以上月球，但又係咪一定代表唔存在呢

我覺得幾好笑喎 個漫畫叫咩名？

戀愛怪談

點會冇呀，打仗打到5點洗手打卡咩

屌你!!! 講故唔好駁故啦
只要信 不要問

你講緊人定鬼呀 屌

學校後山有個啲就鬼，要夜行訓練個啲就人
啲鬼行夜路多過你食飯啦，使乜夜行訓練呀

呢個年代仲閙咩鬼